搵緊一隻技術含量比較高嘅手機game

最近玩過啱心水嘅game應該係CR皇室爭霸
但係略嫌佢課金legendary卡太屈
呢幾年好似無左好似pad呢類有技術又heat嘅game
有無人有頭緒？未出都可以討論下

鬥
地
主

成日火車見d 啊叔玩 記得開聲

圍棋
象棋
國際象棋
將棋
橋牌

傳說對決

王國紀元

驗腦

Deemo

大家好
我是香蕉

Shadowverse
卡牌game(爐石果類)

賭博類遊戲唔係咁鍾意
好似硬係差咁啲樂趣

最近學緊圍棋
仲需要啲時間熟悉下
有無咩可以同online玩家對戰app可以推薦下？
電腦玩緊kgs 手機好似搵唔到
利申ios

有玩 但覺得好唔平衡

早兩日down左
未搵到個樂趣

音樂game我都可能唔係咁啱
個人比較鍾意競技類
點都好唔該你

tsumtsum 傳說中有人可以玩到無限連

shogiwars

有玩爐石
次次更新都無敵深淵
玩到大概任務個季就停左

color switch

Draw something

以前都有玩過
好羨慕啲可以長玩一隻game嘅人
我見到附近大部分人棄game嘅人就頂唔順

屌你
特登走去查咩黎

睇落幾有趣
之前down過隻類似
但係唔記得左咩名
呢隻聽日試試佢

唔好咁啦
體諒下毒撚得唔得

pes 2017

aastock

逆転オセロニア

玩緊
利申:新手

blade of conquest
motor sport manager mobile
虛無末日
Dawn of steel

Candy crush
我見好多高手搭車個陣都仲有玩

崩壞3rd 要技術嘅動作格鬥game

lag到仆街喎 真心咩

世界上最講求技術

好靚 之前好似睇過pv！
聽日down黎試試

爐石都深坑我覺得大家可以唔洗推卡game比樓豬

利申:棄左

巴打taste同我好唔同
我都唔知點形容我鍾意嗰隻風格
可能係比較on9

三國殺

啱！用你個名黎覆返你

Mff未來之戰

超講技術

課金技術

係咪chungchung代言個隻

真心咩
唔知你點睇爐石呢隻game啦
我都叫玩左幾年 對爬rank呢樣野基本上無乜問題
但係我會想玩埋娛樂deck
可能係我競技場比較廢 所以做唔到無限資源
搞到我好缺塵 要課

肝到死 玩命game

皇室戰爭幾好玩既
0課都可以有傳奇卡不過慢啲姐

有啊
我對遊戲認識唔係好深
最高好似只係上過8定9
但係抽極都無log
成日見佢有legendary chest都要提醒自己唔好課
搞到好似壓制自己咁好on9
就算抽到又要繼續抽黎升
諗起當初鍾_ _全game第一就想笑

真係爆肝game
仲有啲石好難打
公封玩左半個月就棄左

呢隻有玩過
但都係鍾意真人同朋友仔一齊玩多啲

而家淨係玩佢

Black box

一直在玩命

啱啱youtube見到木木都有啲屎忽痕想玩返
但係難得放得低 又唔想繼續 好矛盾

啱啱上面就係想講呢隻game
超新奇嘅玩法！
但係好易卡關

Black Survival

點解冇人講LL

順帶一提
之前玩過龍族拼圖
好鍾意佢嘅玩法 好有趣
但奈何我覺得佢太依賴level
變到只要你升高lv就打咩都贏
最尾我覺得好無趣就無玩了

HH tan

個介面有啲似gameofdice
聽日先詳細研究

等緊你講嘛
全名係咩啊

原來都有幾多呢類型game
我又拋舊磚先
brain dots都無錯
但係developer好似糟蹋左佢

Brawl stars

爐石平均每月可以免費開30幾包 （100金每日+旅店）未計競技場其實好高期望值賺多過150金價值嘅野

如果你話每日100金拎齊好哂時間
但呢個就係你為左唔課金要付出嘅地方
所有game都係一係比時間 一係比錢

想玩fun deck可以打休閒 開放
其實冇沖突
要齊一副牌好平 但如果你又唔比時間又唔課金又話冇牌嘅 除左鬥地主應該冇野岩你

遊戲王

簡單介紹就係好似player unknown咁，但係用2D形式，10個人搶幾個地區嘅物資再打到得返自己一個。

而唔同地區會供應唔同嘅物品/靈件，盡量搶啲物資去合最勁嘅裝。
每3分鐘一次過減3個區，而下次將會係回復2個區再減3個區如此類推。

初玩可以玩幾場pve睇下入面啲制同個系統係點，之後去主頁有個位係可以睇合咩裝同點合/啲物資係邊到有
sorry for 1999

Love Live都唔識？！

dungeon raid
pad都係參考佢
真心難玩

怪彈

Fgo

傻啦
唔知你點睇得出我肯玩幾年唔肯擺時間落去
亦都唔知你點計數
但係留意返啦
免費開左你所講嘅30幾包後 你係無競技場呢個選擇
因為你無入場費 所以唔好講到30包可以再加一樣野上去
再者我上面已經講過我玩競技場唔係特別好
一般黎講我只係可以贏到ard6場 未去到必賺嘅7
至於你嘅齊一副牌好平 係令我做頭痕嘅地方
我唔知係咪同你玩緊同一隻game
但係爐石fun deck平均塵都講緊5000以上
個平位我真係睇唔透
最後請你留意返
我雖然唔係一個好勁嘅玩家 但係至少每月穩定上傳說
希望你唔好用同新手講野嘅語氣黎同我講
咁樣好無禮貌

巴打，我最近都學緊圍棋

down過玩左陣
但係可能無追過套野 無個種熱血
身邊又無乜人有興趣 最後del左

Btw玩緊倩女幽魂手遊 幾正
玩左半年

8 ball pool
同班咖哩玩

多謝你啊！方便左我再搵
一啲都唔1999
你形容得好有趣

識

認真 Zookeeper battle

一路都唔知pad有參照對象
估唔到大家都屹立不倒

同巴打一樣，對上一隻沉迷既手機game已經係CR ,但打到上3000就棄左,覺得太食卡牌level,轉牌要用好多錢升新卡，無限loop

有諗過傳說對決，但想用既英要課金先有，不了，課完唔想玩咪死

其他auto game 就唔提了，天堂，真三國無雙

所以都唔知有咩game好玩

睇過慕容公子玩
睇佢玩又唔覺咁襟玩喎

Hkjc

記得啱啱出個陣down過
個隻好似係睇肥king ig見到呢隻game
down完覺得自己成個on9仔咁唔知係度做乜

專業間尺玩家點睇

為了誰的鍊金術士

點解無人講太鼓

痴撚線 爐石每日要賺100金要用勁多時間
講到咁簡單
課少少金，靜係玩一兩副主流deck打rank都得嘅
但玩得耐都悶啦，想整一副新deck又要勁多資源
出新嘢又出得密
你估真係咁易？返工返學邊有咁多時間一日拎100金啊

利申：佢rk開始禁卡無耐已經棄咗
有錢的話爐石真係好撚好玩

傳說其實唔一定要課
純粹頭個個禮拜要課先有得買
俾人屌兩屌依家好似直頭改埋
btw我都對auto game無乜興趣
早兩日見到個kisabbb出po講話白貓缺點係全手動真心覺得on9

其實我齋衝rk都幾快搞掂
只不過個100金作用係咪咁大真係要諗諗佢

淨係fb玩過
聽日可能一屌

哪有技術啊ching

單機game玩唔玩
1010, 2048, tripletown, 掃雷

皇室戰爭

得罪講句
呢啲名真係有啲難頂
不過啱啱google完幾好睇
應該值得一屌

數獨

呢排都係咁搵緊有咩game好玩 講耐玩 pnd真係好好玩

auto game不如睇套戲，反正都係睇動畫咋嘛，我既作用都唔知係乜
但cr coc又提唔起心肝去玩翻

sor成日crcr咁叫 叫錯佢中文名

爐石改一次食一次錢
同埋黎黎去去都係幾個卡組,基本上食運氣多過技術(deck克制/抽牌)

雖然唔係呢個po主要想搵嘅game但係我都玩㗎
可惜你講嘅我都玩過曬

有興趣可以開返個圍棋post我入黎撐你場

早幾個月都有down返黎玩
但係佢改成咁⋯

tinder

臨訓前up多句
我個人係幾期待talesrunne
本身幾鍾意呢隻game 又叫有啲回憶
之前封測好可惜我唔知搞到玩唔到
希望佢呢隻game會整得好
有興趣可以留意下 fb有專屬grp

邊有技術可言啊
首抽說明一切啦

如何釣厹

Castle and Dragon,記得玩日版，
守城類既競技遊戲，唔洗課金都得，

當你打到去高難度關卡 先會發現唔係求其彈就贏
初頭真係好似on9仔咁鳩彈

競技場 三勝已經平手 大概1包+50金 就算中塵都係咁上下價值 你話自己平均六勝都已經係每場都賺緊
一個月拎到嘅包+塵肯定大過四十包
七勝以上係永動嘅門檻
5000塵好貴咩
你玩耐左嘅話更新速度根本唔會追得上你農金農塵嘅速度
你講到自己咁老手都覺得深坑我諗你應該同我玩緊唔同game
我由gvg先開始玩 銀白之後就冇課過金 而且係用信用卡大法課平卡包
又棄過兩meta嘅時間 玩翻都有餘力合多餘卡收藏 合全金傳說玩土豪戰

你可以話隻game依家太rng
但一邊扮老屎忽一邊話深坑真係好柒

怪物彈珠

GunboundM

竟然冇人講pad

樓主咪講咗囉

陰陽師

terra battle

tsumtsum老屎憶路過 玩一場好耐

vainglory 都冇人講

岩岩開始學炸

Last day on earth

Coc

FFBE

巴打想搵即時戰鬥game定食腦少少既game?
刀劍神域記憶重組都算係比較注重技術
食腦少少就熹妃傳 不過超食錢 但係每個細節都好難控制得好例如佈陣/揀人/運用資源 仲要諗策略
不過兩隻都要課 完全做到免費既有coc 後期好浪費時間打資源但係考技術就唔洗多講

怪物彈珠真心考技術 日本最hit

mini metro
plauge inc
個人幾鍾意依兩隻自閉game

lm

LM

金牌小英雄

Time Locker

CR有課金就算鳩數把啦

火,光,木鬥,新光爆真係屈尻你冇課金寵

新光爆冇紫式部變左另一隻game 不過有時冇左d課金寵先真正玩到官方想你做到既野
隻game最吸引既地方唔係因為一堆合作
而係打d超爆絕/霸塔既時候唔會限死你用乜寵先打得贏 有技術完全唔課金都可以攻略所有關卡

交鋒聯盟

巴打過晒玉樓未?我爭火,木鬥求carry
小弟已經冇晒寵打
火鬥得返貂蟬 木鬥直情冇主攻寵(掃雷反重貫通)

btw 無課金打超爆絕同塔31-40樓的確好有挑戰性

台版撚幫你唔到 睇開pan pan佢地打真係覺得新光爆好食寵
火鬥其實用fox metal打會幾好 我疊果陣都係用佢
如果為玉樓仲可以慢慢係白雪果版set好隻fox metal 木鬥無課靠阿修羅同該隱啦 其實個人覺得冇掃雷果邊落伊甸其實唔錯

睇你點定義技術含量既姐
講到底，一隻game冇可能唔賺你錢
如果唔係pay to win 或者 遊戲影響能力既內容淨係要用時間打番黎
都算係技術含量高啦
因為只要你肯花時間，你同人既野應該係差唔多，即係能力值上公平
咁咪得番運氣同技術可比囉

上面見到好多巴打都有比d唔錯既例子
都比你ban走唔少
但係你又話要技術含量高

除左用豬仔 有可能玩到兩分鐘up咩
利伸仲係未過五百萬

Clash of clans

如果你唔介意由低玩起

巴打講呢隻係咪都出左一排，而家玩追唔追到？

happy wheel

Line Ranger

講得出cr legendary 太屈你都技術有限啦

逆転オセロニア呢隻正
係第一隻除pad以外留得係我電話多過一個月既日本game

玩上43xx分 我都無用傳說卡 無分咩卡屈d 睇點對應

Pokemon go

咪係

無傳說一樣玩到

Wot Blitz

好心就咪撚再玩一啲 明明電腦有既移植遊戲啦。 破壞哂成個電話遊戲生態。

Happy wheel

呢隻叫翡翠雲蛟啊

都可以咁講
上面我都有講過話對遊戲認識唔深
其實我都係玩左兩個月
f2p decks我都有睇唔少
但我覺得legendary譬如log真係好重要
arrows代替食多左水又無knockback
自己抽唔到又遇到人地有真係有啲羨慕

唔知你講緊邊啲game啦
但係我覺得無分ban唔ban嘅
我都會有個人喜好
但係呢個po唔係得我有得睇嘛
可能我唔啱有其他人啱呢

我記得呢隻down過玩左陣
好似成日搞比賽個啲
你條問題我都想問問

我諗暫時都唔會玩要課嘅game喇
就算係一定要你課一個基本金額有啲基本野先玩到落去都不了
畢竟想嘗試下戒課手機game
至於coc我之前都有玩過
得罪講句 我諗一半玩家都開緊auto掛

技術含量比較高

有咩指教

手機game都幾難有高技術
高技術既話 背後班developer食得屎
手機game既文化就係速食為主
高技術都有既 多數益智類為主

問答類 /數學類 咩2048 數獨 / 技巧 起下樓 閃避果d

唔係啊 你見我咁廢都舉到pad同cr啊

唔記得講 想推薦一隻
之前玩過一隻要用腦諗
玩點對點連線 唔同色既線塞滿成個圖
果隻好好玩 關唔算多 爆左機之後冇玩
但唔記得左咩名

你呢隻我就唔知 但係上面都有啲同類型game
有興趣可以望望

爐石都係玩吓啲開心deck就算，競技=係咁課金攞卡
而家玩mill rogue/黑暗大法師，雖然唔係成日贏，但係睇到人哋瘋狂抽牌抽死/自己0cost火球嗰下真係

佢第一次set標準牌嗰陣我拆曬非標準
依家連fundeck都要玩標準

其實CR我無課都玩到A10啦 隻驚set左每幾百個必中一個傳奇/大紫 玩耐啲點都有傳奇嘅

大家好 我是香蕉！

其實我有個學生成日叫我玩
可能真係down黎同佢玩玩

shadow fight 2

好啦好啦 係我廢喇 我對cr評論錯左
有朝一日可能我都會pickup返隻game
如果我言論offense到cr玩家對唔住

down左兩日仲係處於佢講我禁階段

傳說係講運氣

最緊要抽隊友

玩下CR升死一隊 咁就唔洗課

或者慢慢玩 利申同時升三個陣

本身白貓不知幾正
係出出下啲角色痴撚曬線所以棄左
樓主可以用3星角/4星廢角打
一定難玩到仆街

皇室戰爭ok既
但d恥笑icon太撚黑人憎
輸唔緊要
d人好鐘意落井下石
感覺好差

一贏哭著同對面講 well played

G&D (gumballs & dungeons)
打塔嘅game，一層層打上去，每到特定數目就打大佬，我覺得唔課都可以玩得好好

呢隻算係咁啦
老實講傳說卡唔算屈
屈等級果d先係投晒降
12 13等皇家巨同精野真係守到都無500血

新手8lv會遇到10lv既人，玩都好冇癮
每張卡個等級差距好大

一定要d 卡升lv 先升到杯
技術幾好都無用

見到樓主d語氣真係唔撚想同佢講野 典型19 mk

咁未走囉
唔想講野又要留言
好啦我知道你存在喇

+1！
白貓開頭個幾個月真係好正
4星難抽
抽到都唔係太勁
可惜營運

Fight league

新出嗰隻手機版街霸應該係純技術

講技巧就講技巧啦。

咩野叫技術含量比較高?
本來3隻字就表達到既野而家要用成7隻字去表達。

Vainglory

brawl stars

邊有

皇室已經好平衡啦喎 但你可能淨係打天梯 無打聯賽

係啊⋯我好似唔夠lvl打聯賽

既然咁多人推
啱啱我都開返CR
a9比人打到輸多場變a8
clan都無Q埋
晏啲再玩返

為了誰的鍊j術師

3700杯啲守門員 12 13呢白卡 真係守得好辛苦

vainglory

好過傳說對決D垃圾普攻系統 但係3v3比較食隊友 開頭好玩 後來覺得樂趣一般